https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|774389|:|3103|/|02|/|16|ทิศทาง|นิน|เท|นโด|ปี| |2016|:| |แอ|พ|มือ|ถือตัว|ต่อไป|จะ|มี|ตัวละคร|ดัง|นำ|ทีม|,| |สนใจ|ร่วม|วง| |VR| |ด้วย|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|nintendo|-|new|.|pngGames|
Mobile| |App|
Nintendo|
Virtual| |Reality|
Blltz|
ใน|ระหว่าง|งาน|ประกาศ|ผล|ประกอบ|การ|ไตรมาส|สุดท้าย|ของ|ปี| |2015| |ของ|นิน|เท|นโด| |Tatsumi| |Kimishima| |ซี|อี|โอ|ได้|ออก|มา|เผย|ทิศทาง|ของ|บริษัท|ใน|ปี| |2016| |ซึ่ง|ครอบคลุม|ประเด็น|น่า|สนใจ|ทั้ง|ตัว|เกม| |เครื่อง|เกม| |และ|เทคโนโลยี|ยุค|ใหม่|ไว้|ดังนี้|
สำหรับ|ประเด็น|แรก| |Kimishima| |พูด|ถึง|เกม|บน|อุปกรณ์|พก|พา|ว่า|นิน|เท|นโด|วางแผน|เปิด|ตัว|แอ|พ|ที่|สอง|ต่อ|จาก| |Miitomo| |เอา|ไว้|แล้ว| |โดย|คราวนี้|จะ|เน้น|พัฒนา|ตัว|เกม|จ|ริงๆ| |และ|ใช้|ตัวละคร|ชื่อดัง|ที่|หลาย|คน|รู้จัก|มาก|ขึ้น| |ต่าง|กับ| |Miitomo| |ที่|ใกล้เคียง|กับ|แอ|พ|สำหรับ|สื่อสาร|มาก|กว่า|เกม| |และ|ให้|สร้าง|ตัวละคร|ได้|เอง| |ด้าน|เครื่อง|เกม|ปริศนา| |NX| |นั้น| |Kimishima| |เผย|ว่า|แผนการ|พัฒนา|เป็น|ไป|ตาม|ที่|วาง|ไว้| |ถ้า|อิง|จาก|รายงาน|ที่|เคย|หลุด|ออก|มา| |น่าจะ|ได้|เห็น| |NX| |เปิด|ตัว|ภายใน|สิ้น|ปี| |2016| |นี้|
ด้าน|อนาคต|ของ|แพ|ลต|ฟอร์ม|เกม|นิน|เท|นโด| |Kimishima| |มอง|ว่า|บริษัท|กำลัง|มุ่ง|หา|โอกาส|ใหม่ๆ| |รวม|ถึง|การ|เข้า|ไป|มี|ส่วนร่วม|ใน|ตลาด| |Virtual| |Reality| |ที่|กำลัง|ได้|รับ|ความ|สนใจ|อย่าง|มาก|ใน|ปัจจุบัน| |ซึ่ง|ตรงข้าม|กับ|ที่| |Reggie| |Fils|-|Aime| |ประธาน|นิน|เท|นโด|อเมริกาเหนือ|เคย|ออก|มา|ให้|สัมภาษณ์|ว่า|ไม่|สนใจ| |VR| |แต่อย่างใด| |ทั้งนี้ทั้งนั้น|นิน|เท|นโด|ยัง|ไม่|มี|แผน|ว่า|จะ|เริ่ม|พัฒนา| |VR| |เมื่อใด|
ที่มา| |-| |Digital| |Trends|
Virtual| |Boy| |พ่อ|ทุก|สถาบัน| |VR| |ตั้งแต่|ปี| |1995| |จาก|นิน|เท|นโด|


https//www.blognone.com/node/7743893103/02/16ทิศทางนินเทนโดปี2016แอมือถือตัวต่อไปตัวละครนำทีมสนใจVRhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/nintendo-new.pngGames
MobileApp
Nintendo
VirtualReality
Blltzงานประกาศประกอบไตรมาสสุดท้ายปี2015นินเทนโดTatsumiKimishimaซีโอทิศทางบริษัทปี2016ครอบคลุมประเด็นสนใจตัวเกมเครื่องเกมเทคโนโลยียุคใหม่ดังนี้
สำหรับประเด็นKimishimaพูดเกมบนอุปกรณ์พกนินเทนโดวางแผนตัวแอสองMiitomoเอาคราวนี้เน้นพัฒนาตัวเกมริงๆใช้ตัวละครชื่อดังคนรู้จักMiitomoใกล้เคียงแอสำหรับสื่อสารเกมสร้างตัวละครเครื่องเกมปริศนาNXKimishimaแผนการพัฒนาวางอิงรายงานหลุดน่าจะNXตัวภายในสิ้นปี2016อนาคตแพลตฟอร์มเกมนินเทนโดKimishimaมองบริษัทกำลังมุ่งโอกาสใหม่ๆส่วนร่วมตลาดVirtualRealityกำลังสนใจปัจจุบันตรงข้ามReggieFils-Aimeประธานนินเทนโดอเมริกาเหนือสัมภาษณ์สนใจVRแต่อย่างใดทั้งนี้ทั้งนั้นนินเทนโดแผนพัฒนาVRเมื่อใด
ที่มา-DigitalTrends
VirtualBoyพ่อสถาบันVRปี1995นินเทนโด